睇中左a6000/ 77d, 點揀好

nex5壞左好耐...
手頭上有支50 1.4老鏡,
30 2.8 art, 淘寶35 1.6
同埋支18 55kit..
最近想影返相
請問買支a6000+30mm 1.4好
定77d+ 18-135kit好

a6000 + sigma 19mm f2.8 / 55-210mm / 18-105mm F4 G OSS / Samyang 12mm f/2.0

a6000 10~18f4 加sigma 30.4 夠玩一排

a6000

佢有30 2.8 art, 淘寶35 1.6,

買10~18 f4 等wide鏡似乎最好

+24702.8z

新手用緊a6500+55210

想買枝1x-50/70 左右既鏡影人影景
3千幾買到邊枝?